以前成日屌拜金女 而家先知佢地係最有遠見最識得計劃

有錢先會有尊嚴
拜金女係好識得投資
佢地識用短暫既美貌 去換取未來生活安穩
反正冇人信得過 只有錢係信得過 有錢就有安全感

我都想食軟飯

儲錢整容溝富婆

俾三唔識七嘅連登仔話係雞同埋幾億碼頭，
係人都識揀啦

一早都知啦
不嬲都會好崇拜d好識賺錢既人
見到d人偷呃拐騙賺到好多錢
都覺得果個人好叻 能人所不能

公屋窮撚兒登仔出post好嬲好嬲
我就日日去食港女tea遊船河打卡

冇錯 要有腦又有膽色先做到
但一失敗就

將心比己 如果你係女都揀會個有錢有實力嘅過人世啦

有錢仔大把錢 點會同你過人世
最重要都係趁自己後生 仲有吸引力既時候搵多啲
到老左都可以生活冇憂唔使靠人

台主好似睇通睇透喎

想做雞了

做住鴨先

會窮

搵富婆lor

點會

禾幫襯

禾臭的